2017年三月二十六日 — 第五屆行政長官選舉（緊急）

是咁的，我喺一名貧苦學生，啱啱成為選民無耐，終於有自己嘅投票權。

距離選舉日仲有十日，我已經有心目中嘅人選㗎啦，但喺點解選委會仲未寄信比我，通知我去邊度投嘅？ 五年一之嘅大事，我唔想錯過啊。

有冇巴打話我知

[quote]是咁的，我喺一名貧苦學生，啱啱成為選民無耐，終於有自己嘅投票權。

距離選舉日仲有十日，我已經有心目中嘅人選㗎啦，但喺點解選委會仲未寄信比我，通知我去邊度投嘅？ 五年一度嘅大事，我唔想錯過啊。

有冇巴打話我知